尋找有賣二手書書店

呢排想搵d 哲學書 短篇故事睇睇解悶

想問問旺角/其他地方邊度有樓上小書店

Google都懶

你都講左旺角樓上啦 仲有咩可以問

大埔街市

更新版
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

香港出版界CCTVB，齊心反抗洗腦滅聲的三中書商